const jsFileQuizzesData = [
  {
    "name": "Živá a neživá příroda",
    "created": "2024-09-19",
    "tags": ["přírodověda"],
    "questions": [
      {
        "question": "Co je příkladem živé přírody?",
        "options": ["Skála", "Strom", "Kámen", "Voda"],
        "answer": 1,
        "hint": "Živá příroda zahrnuje organismy, které rostou a vyvíjejí se."
      },
      {
        "question": "Co nepatří mezi živou přírodu?",
        "options": ["Kytka", "Pes", "Auto", "Hmyz"],
        "answer": 2,
        "hint": "Neživá příroda zahrnuje objekty, které nejsou organismy."
      },
      {
        "question": "Který z následujících příkladů je součástí neživé přírody?",
        "options": ["Pták", "Kámen", "Kočka", "Strom"],
        "answer": 1,
        "hint": "Neživá příroda zahrnuje neživé objekty a materiály."
      },
      {
        "question": "Který organismus patří mezi živou přírodu?",
        "options": ["Květina", "Mrak", "Moře", "Vítr"],
        "answer": 0,
        "hint": "Živá příroda zahrnuje organismy, jako jsou rostliny a zvířata."
      },
      {
        "question": "Co patří mezi neživou přírodu?",
        "options": ["Hora", "Slon", "Tráva", "Včela"],
        "answer": 0,
        "hint": "Neživá příroda jsou přírodní objekty, které nejsou živými organismy."
      }
    ]
  },
  
  {
    "name": "Emoce z filmu V hlavě",
    "created": "2024-09-19",
    "tags": ["emoce"],
    "questions": [
      {
        "question": "Která z emocí ve filmu \"V hlavě\" je zodpovědná za regulaci strachu?",
        "options": ["Radost", "Strach", "Smutek", "Znechucení"],
        "answer": 1,
        "hint": "Tato emoce nás udržuje ve střehu před nebezpečím."
      },
      {
        "question": "Jaká emoce v \"V hlavě\" nejčastěji pomáhá při vytváření pozitivních vzpomínek?",
        "options": ["Hněv", "Strach", "Radost", "Znechucení"],
        "answer": 2,
        "hint": "Tato emoce je spojená s radostí a veselím."
      },
      {
        "question": "Která z emocí ve filmu má tendenci být pesimistická a připravovat na horší scénáře?",
        "options": ["Smutek", "Radost", "Znechucení", "Strach"],
        "answer": 0,
        "hint": "Její roli je často nepochopená, ale důležitá pro emocionální rovnováhu."
      },
      {
        "question": "Která emoce v \"V hlavě\" se zaměřuje na ochranu před fyzickým nebezpečím a infekcí?",
        "options": ["Hněv", "Strach", "Znechucení", "Radost"],
        "answer": 2,
        "hint": "Tato emoce nás chrání před věcmi, které mohou být škodlivé."
      }
    ]
  },

  {
    "name": "Test quiz 1",
    "created": 1725959880633,
    "tags": ["tag1"],
    "questions": [
      {
        "question": "Question 1",
        "options": ["option 1", "option 2", "option 3", "option 4"],
        "answer": 1,
        "hint": "Hint 1"
      },
      {
        "question": "Question 2",
        "options": ["option 1", "option 2", "option 3", "option 4"],
        "answer": 1,
        "hint": "Hint 2"
      }
    ]
  }
];

// Expose the data to the global scope
//window.quizzes = jsFileQuizzesData;


